兩大女神同時出現影合照

尋晚睇戲撞到

我同佢地合照

反光

欣宜唔反光你岩？

右邊邊個？

不如我地..

攪拌機

"無人完美無人如己"

識屌一定屌左邊

岩呀，好渣手